/*
* ------------------------------------------------------------
* IMPORTANT: The contents of this file are auto-generated.
*
* This file may be updated by the Shopify admin theme editor
* or related systems. Please exercise caution as any changes
* made to this file may be overwritten.
* ------------------------------------------------------------
*/
{
  "sections": {
    "main": {
      "type": "main-page",
      "disabled": true,
      "settings": {
        "padding_top": 28,
        "padding_bottom": 28
      }
    },
    "rich_text_WGFaYe": {
      "type": "rich-text",
      "blocks": {
        "heading_zfHaw3": {
          "type": "heading",
          "settings": {
            "heading": "FAQs",
            "heading_size": "h1"
          }
        }
      },
      "block_order": [
        "heading_zfHaw3"
      ],
      "settings": {
        "desktop_content_position": "center",
        "content_alignment": "center",
        "color_scheme": "",
        "full_width": true,
        "padding_top": 40,
        "padding_bottom": 12
      }
    },
    "ss_faq_8_EMmXAB": {
      "type": "ss-faq-8",
      "blocks": {
        "category_FUDCDC": {
          "type": "category",
          "settings": {
            "heading": "PRODUCTS"
          }
        },
        "item_iVtG8i": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "I prodotti Keiko sono coperti da garanzia?",
            "answer": "<p>Tutti i nostri prodotti sono coperti dalla garanzia di 12 mesi per difetti di conformità.<\/p><p>Questa garanzia non copre alcun abuso da parte del cliente, normale usura, graffi o scolorimento dovuto a cura impropria.<\/p><p>Se ricevi un prodotto che presenta un difetto di conformità che si manifesta entro 12 mesi dalla data di consegna provvederemo alla sostituzione completamente gratuita del prodotto<\/p>"
          }
        },
        "item_NMdDyr": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Cos'è e come funziona il codice promozionale?",
            "answer": "<p>Il <strong>codice promozionale <\/strong>è un buono sconto che viene fornito, mediante la nostra <strong>newsletter<\/strong>, per beneficiare di offerte speciali.<\/p>"
          }
        },
        "item_Va3LHL": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Come faccio a sapere se il mio prodotto è disponibile?",
            "answer": "<p>Se un prodotto, da te cercato, non è presente sul nostro sito o non può essere aggiunto al carrello, allora è attualmente esaurito.<br\/><br\/>Oltre a quanto sopra riportato, c'è anche la possibilità di ricevere un <strong>messaggio di errore <\/strong>durante il pagamento.<\/p>"
          }
        },
        "category_NdY4iV": {
          "type": "category",
          "settings": {
            "heading": "SHIPPING"
          }
        },
        "item_WATrc4": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Quali sono i costi di spedizione?",
            "answer": "<p>La spedizione <strong>è gratuita<\/strong>, per tutti gli ordini.<\/p>"
          }
        },
        "item_e7z8bV": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Come faccio a tracciare il mio ordine?",
            "answer": "<p>Puoi rintracciare lo stato del tuo ordine <strong>cliccando sul link riportato all'interno della mail di conferma di spedizione<\/strong>.<br\/>Oppure, puoi anche rintracciarlo direttamente dal nostro sito: vai sulla barra del menù \"SERVIZIO\" e clicca sulla voce \"<strong>TRACCIA IL TUO ORDINE<\/strong>\".<\/p>"
          }
        },
        "item_qLhngg": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "In quanto tempo viene consegnato il mio ordine?",
            "answer": "<p>Tutti gli ordini vengono inviati con il SERVIZIO EXPRESS e vengono consegnati <strong>entro 3<\/strong>-<strong>4 giorni lavorativi <\/strong>(sabato e domenica esclusi).<\/p><p><strong>N.B.<\/strong>: per le isole potrebbero volerci sino a 2 giorni lavorativi in più.<\/p>"
          }
        },
        "category_tc77Yg": {
          "type": "category",
          "settings": {
            "heading": "RETURNS & REFUNDS"
          }
        },
        "item_rMdBXt": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Quando riceverò il rimborso?",
            "answer": "<p>Una volta ricevuto il reso presso la nostra struttura, il rimborso sarà elaborato entro <strong>14 giorni lavorativi<\/strong>. Riceverai un’e-mail una volta che il tuo reso sarà stato elaborato.<\/p><p>Il rimborso verrà erogato nella stessa modalità del pagamento originario. Riceverai un’e-mail quando il tuo reso sarà stato confermato e il rimborso elaborato.<\/p>"
          }
        },
        "item_dJBNYW": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Come posso restituire il mio ordine?",
            "answer": "<p>Il reso è <strong>GRATUITO <\/strong>su tutti gli ordini.<br\/><br\/>Se l’acquisto effettuato online non ti soddisfa al 100%, accettiamo resi entro 30 giorni dalla data di acquisto per un rimborso.<\/p>"
          }
        },
        "item_dKRAed": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Di chi è la responsabilità della spedizione di restituzione?",
            "answer": "<p>La responsabilità della spedizione di reso è del cliente.<\/p>"
          }
        },
        "category_8tAxBm": {
          "type": "category",
          "settings": {
            "heading": "ORDERS & PAYMENT"
          }
        },
        "item_aiwJWz": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Quali forme di pagamento accettate?",
            "answer": "<p>I metodi di pagamento disponibili sono i seguenti:<\/p><ul><li>MasterCard<\/li><li>VISA<\/li><li>American Express<\/li><\/ul>"
          }
        },
        "item_akULnn": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Dopo quanti giorni viene inviato il mio ordine?",
            "answer": "<p>Generalmente evadiamo tutti gli ordini <strong>entro 1 giorno lavorativo<\/strong>, tuttavia, in alcuni casi, potrebbero volerci sino a 3 giorni.<br\/>Non appena il tuo ordine verrà affidato al corriere, <strong>riceverai una mail di conferma di spedizione con il link per tracciare il pacco<\/strong>.<\/p>"
          }
        },
        "item_MWeccU": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Come faccio a sapere se il mio ordine è andato a buon fine?",
            "answer": "<p>Per sapere se un ordine è andato a buon fine <strong>controlla la tua mail<\/strong>.<br\/>Dopo aver completato il tuo ordine, dovresti aver ricevuto una mail di conferma con tutti i dettagli.<\/p>"
          }
        },
        "category_b73rE6": {
          "type": "category",
          "settings": {
            "heading": "CONTACT US"
          }
        },
        "item_L3LmnT": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Lorem ipsum dolor sit amet?",
            "answer": "<p>Consectetur adipiscing elit. Sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum. Si habetis ulteriores quaestiones, quaeso, nostri auxilium clientibus contact.<\/p>"
          }
        },
        "item_3nVJMQ": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Cosa succede se al momento della consegna non c'è nessuno a ricevere il pacco?",
            "answer": "<p>Il corriere depositerà il pacco nella tua cassetta della posta oppure se non è possibile provvederà ad effettuare un secondo ed ultimo tentativo di consegna nei giorni successivi.<\/p><p>Consulta il tracciamento del tuo ordine cliccando su <strong>\"TRACCIA IL TUO ORDINE\"<\/strong> per capire quando verrà consegnato il tuo ordine.<\/p>"
          }
        },
        "item_Y9qyim": {
          "type": "item",
          "settings": {
            "question": "Chi posso contattare per questioni inerenti alla fatturazione?",
            "answer": "<p>Puoi contattare l'assistenza tramite questo indirizzo: <strong>keikowatches@gmail.com<\/strong>.<\/p>"
          }
        }
      },
      "block_order": [
        "category_FUDCDC",
        "item_iVtG8i",
        "item_NMdDyr",
        "item_Va3LHL",
        "category_NdY4iV",
        "item_WATrc4",
        "item_e7z8bV",
        "item_qLhngg",
        "category_tc77Yg",
        "item_rMdBXt",
        "item_dJBNYW",
        "item_dKRAed",
        "category_8tAxBm",
        "item_aiwJWz",
        "item_akULnn",
        "item_MWeccU",
        "category_b73rE6",
        "item_L3LmnT",
        "item_3nVJMQ",
        "item_Y9qyim"
      ],
      "settings": {
        "nav_gap": 12,
        "nav_gap_mobile": 12,
        "nav_row": 5,
        "button_custom": false,
        "button_font": "josefin_sans_n4",
        "button_size": 16,
        "button_size_mobile": 16,
        "button_height": 120,
        "button_padding_vertical": 20,
        "button_padding_vertical_mobile": 20,
        "button_padding_horizontal": 16,
        "button_padding_horizontal_mobile": 16,
        "button_radius": 100,
        "button_border_thickness": 0,
        "body_mt": 32,
        "body_mt_mobile": 24,
        "body_padding_vertical": 64,
        "body_padding_vertical_mobile": 32,
        "body_padding_horizontal": 64,
        "body_padding_horizontal_mobile": 32,
        "body_radius": 20,
        "body_border_thickness": 0,
        "heading_custom": false,
        "heading_font": "josefin_sans_n4",
        "heading_size": 36,
        "heading_size_mobile": 20,
        "heading_height": 130,
        "heading_mt": 64,
        "heading_mt_mobile": 32,
        "heading_mb": 24,
        "heading_mb_mobile": 24,
        "heading_align": "left",
        "heading_align_mobile": "left",
        "item_padding_bottom": 12,
        "item_border_thickness": 1,
        "item_mt": 12,
        "item_mt_mobile": 12,
        "question_custom": false,
        "question_font": "josefin_sans_n4",
        "question_size": 18,
        "question_size_mobile": 14,
        "question_height": 130,
        "arrow_size": 28,
        "arrow_size_mobile": 28,
        "answer_custom": false,
        "answer_font": "josefin_sans_n4",
        "answer_size": 16,
        "answer_size_mobile": 14,
        "answer_height": 170,
        "answer_padding_top": 16,
        "button_color": "#6c584c",
        "button_hover_color": "#f2f0ed",
        "button_bg_color": "#f2f0ed",
        "button_bg_hover_color": "#6c584c",
        "button_border_color": "#000000",
        "button_border_hover_color": "#000000",
        "body_bg_color": "#f2f0ed",
        "body_border_color": "#6c584c",
        "heading_color": "#6c584c",
        "item_border_color": "#e5e7eb",
        "question_color": "#6c584c",
        "answer_color": "#6c584c",
        "arrow_color": "#6c584c",
        "arrow_hover_color": "#ffffff",
        "arrow_bg_color": "",
        "arrow_bg_hover_color": "#6c584c",
        "background_color": "#ffffff",
        "background_gradient": "",
        "border_color": "#000000",
        "margin_top": 0,
        "margin_bottom": 0,
        "padding_top": 36,
        "padding_bottom": 36,
        "padding_horizontal": 5,
        "padding_horizontal_mobile": 1.5,
        "full_width": false,
        "content_width": 150,
        "border_thickness": 0
      }
    }
  },
  "order": [
    "main",
    "rich_text_WGFaYe",
    "ss_faq_8_EMmXAB"
  ]
}
